連登幾時搞個全港男廁射擊運動？

推！

全洗鳩縮運動？

會反彈出黎 你有冇常識？

真

推

加埋警犬

貼紙會好D
好似果D 假烏蠅咁比人用黎做射擊練習

我驚疴唔出

屌，咁樣邊度疴得出呀!!!

唔會 但有機會會塞住排水口搞到成池尿

疴唔出

佢地會址

其他廁所有 見過

柯唔出